將軍澳民生關注組陳展浚又一柒作

做社區主任落街影張相好困難咩？

有地區人士昨日透露，今年20多歲的陳展浚年少氣盛，經常在區內「點火頭」。

天河個admin識玩